強烈恥笑TVB，道地星期日影院轉咗去77台 - 週四爆買日，我愛道地 <3！

「道地星期日影院」由細聽到大，
但喺星期日，我哋發現「道地」兩隻字竟然去咗77台"道地韓日精選"
即係話...道地唔知幾時抽起咗無綫冠名贊助廣告！

幫道地戴頭盔先
道地今次action一定唔關抵制TVB行動事，純粹市場策略，唔代表道地有政治立場，道地揀啱咗推廣渠道，reach到我呢個年輕潛在客戶，我決定爆買支持！

【支持爆買日】
1. 爆買
2. 派心
3. 留言支持
4. 推post

是日精選@31 Oct 2019
道地

※記得用留言template
記得係支持，唔係屌道地，留言唔好太政治化
感謝道地改變推廣策略，本人早已停止收看TVB，改看開電視及ViuTV，近來看到貴公司廣告，本人爆買以示支持！暫時試咗纖解茶，啱晒keep fit。

究竟有幾多嬲嬲變做心心呢？

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

推

即刻買返支烏龍茶

填海華

Push

識玩
合適時候正面鼓勵

如果有一天~~~

仲有喱騷

幾時搞資訊台D"中資股"

歡迎加入黃色經濟圈

冇代言好耐

真心你唔講冇人知
人地做左野 就要幫襯支持

good push

攪掂

其實出post 我都好矛盾前，有少少驚變咗死亡之吻

終身懲罰

道地夠地道

做得好道地

題外話，想問句
係咪唔係每橦大廈都有77台？

會幫襯下

識玩

呢D要撐

使唔使好似寶礦力咁爆買+hash tag
唔太清楚道地老闆係邊個

抗共解支 解綠茶

抵我成日飲清烏龍
一陣就買一箱

112

據知現年四十歲的方振文是潮州人，是家中長子，在社交圈中更是出名的鑽石男，在娛樂圈人脈甚廣，為人豪爽，但向來極之低調

pushhhh 道地！

瘋狂懲罰道地

提防炒車，CCTVB 嘅Sponsor EPG有時係唔會show出嚟，要去到真係播嗰刻睇節目報幕先知係咪真係抽起咗sponsor，仲有道地之前亦都響CCTVB贊助嘅同時贊助過其他台節目，小心跟車太貼。

出普洱茶啦屌

買啦

日日都買 飲到就快糖尿

推 做任務

夠地道

支持

道地同劉德華解埋約轉左同路人姜湊

push

推推

我愛道地

道地改邪歸正

係手足既努力

鐘意有啲回甘
邊種茶好飲？

原來道地係台灣公司

屌 今鋪dada 閪汁都照飲

想問有冇可能係畀左錢企叫佢地唔好出名？當幫忙？（雖然我都知冇宣傳成份都冇咩可能）

飲多啲道地

2019仲播乜鳩蘇乞兒

杜生一早賣緊道地廣告

變咗李治庭

道地有sponsor過杜生

屌到而家都收唔到77台

不過新聞部呢粒老鼠屎太臭
大家唔好心軟，要繼續抵制

姜x係同路人

因為有D電影買斷左版權

道地定鴻福堂

down返個開電視app支持下

唓！為咗慳錢所以狂播舊戲囉！

心爆道地

正啊 終於唔係日日淨飲寶礦力

只要大廈有有線電視覆蓋就得

不過要管理處做咗天線接駁工程先

係囉,樓主應該觀察多一星期先出POST
連登仔又炒車
唔想又比人恥笑
咦,點解我又講個又字

播下舊電影我覺得幾好
話晒當年港產片輝煌時期
等啲00後10後接觸下都好

當年我都係睇cctvb先知有國產007呢齣神劇
可惜而家cctvb墮落到變黨媒

可能真係因為寶礦力做先頭部隊抽廣告，道地先夠膽跟隨

道地之前都有贊助杜生喱SHOW d節目, 唔知仲有無...

好似冇左

係囉 佢可以兩個都sponsor架

Fact Check 咗了，真係抽起

GOOD JOB ~ 買你一箱支持下

up

唔該晒
好驚自己柒

唔贊成爆買 佢哋都係驚奶嘢先轉 係fb讚幾句就算 唔想助長中資大陸嘢（如果真係紅底公司）

兩個都奶共

道地代理商係港資，不過部分產品大陸制

道地

正

喺佢八月個post 留心心？，個post好似好舊咁

仲有冇tvb電視廣告先

有效啦

天滅cctvb

好波！

道地...想飲

唔肯定深黃定淺黃，但呢啲時勢都戴黑口罩出街我唔信唔係黃啦
姜b

道地真係轉左呔？

道地之前係杜文澤到落廣告後尾都抽起左
打和啦super

係咪畀隻馬整傷之後就冇再代言過

真新聞

假新聞

有線返生有望

呢啲短期推廣啫

其實道地之前都仲有keep住係tvb落廣告 大家留名觀察好d

誠哥都係潮洲人

停咗兩星期

爆買道地任何飲品

快d比心心

721
831
101

道地今次真係夠哂地道

掂窩

一齊洗

甴近平萬歲

正面!

宋智孝

轉為贊助77台係一個正面舉動，需要正面鼓勵

暫觀察冇廣告兩星期

去買番支道地烏龍茶先

撞

謝謝道地！

留名跟買

十卜十卜

和珅在政壇呼風喚雨26年，直至乾隆死後才被嘉慶DQ……是Kill才真。他由權傾朝野變成階下死囚，當中原委，卻頗值得今天一眾未來condom參考，自己執生。

先講和珅的死因，有兩個主流講法。一個是非常宮心計的陰謀論，認為乾隆一直知道和珅的所作所為，這隻碩鼠早晚要除，但不在自己當位之時拿下，一是不能自己摑自己嘴巴，二是希望留下這個大貪官讓繼任的嘉慶鏟除，好讓新皇帝瞬間建立威信。

這個說法當然令人心寒，想不到一個臣子生前被利用，死後也要榨取最大價值。

今天大家說，反修例風波中的群醜，不要高興得太早，你們全部都有可能是和珅，今天有利用價值，因為要「止暴制亂」，但三月之後呢？如果盛傳的人事變更屬實，那麼新的嘉慶便會在明年三月繼位（原諒我用這麼封建的比喻講述香港政局），這些奸險小人包括有牌爛仔，會否都成為condom，像和珅一般被清算，為新特首樹立新風？

和珅之死第二個主流意見，並非乾隆留給嘉慶的禮物，而是乾隆靠山一去，和珅便變了condom。為甚麼嘉慶非誅和珅不可？貪污只是其中一個原因，另一個原因，是覺得和珅威脅嘉慶執政。他一人身兼領班軍機大臣，首席內閣大學士，左右大局，讓嘉慶做得像個傀儡皇帝。今天香港政局，特首是傀儡，出最多主意的卻是有牌爛仔的幾個代表人物，你是新任者，能讓自己的政策被人在微博或者發公開信質疑嗎？

和珅之死另一原因，是因為他平定白蓮教叛亂不力。但為何白蓮教愈鎮暴愈反抗？因為官逼民反，而和珅則是「官」的代表者。所以嘉慶為了真正安定天下，不能不斬和珅。今之香港，為何民怨四起、動亂不停？便是有牌爛仔搞爛香港。沒有任何政客會任由香港被有牌爛仔挾持，今天的瘋狂抓捕實際是自掘墳墓。Condom下場，呼之欲出。

曾志豪

我就係要呢d

道地健康過百事啦

解茶忠實fans

我地d mk 仔一定係買道地溝威士忌

made in支那

炒埋個代言人

x2食完放題或者打邊爐後一定要飲

Lol ho

填海華賣廣告就唔飲

樓豬用 LG 電視

係咪變左姜濤？

我都覺 我好鍾意睇cctvb播啲電影

道地唔係買左超長約咩

fc未?

小心買咗津路

一陣買返支支持下

派左心

道地炒埋牛華就very good

不過抽起tvb都係好開始，會買返幾枝茶飲

去買番枝茶飲下先

填海冇做代言，改咗用姜濤

填海冇做代言，
改咗用姜濤

Pushing

咁都俾你發現...LG電視幾好用喎

係, 仲有宋智孝

大大力鼓勵！

收到
佢嘅烏龍茶幾好飲

劉福榮撐填海喎
又想洗白

成日飲道地
其實佢依家唔洗賣廣告都大把人飲
真香港人由細睇到大

填海本身冇問題
背後個動機先有問題

留名跟進

快啲去心心返！

不嬲鍾意道地綠茶

一人一支

填海冇做代言喇

唔係喎
姜濤係代言北川家族 伝説。焙茶

貨品詳情:
北川半兵衞商店源自京都宇治，是一個擁有150多年歷史的綠茶品牌。作為一家綠茶批發商，
由指導農家培植茶葉、管理生產，至監督製茶過程都一絲不苟參與其中，
堅持以傳統手藝製造茶葉，他們製作的宇治茶在京都很有名氣。

有聲

立即買

匯泉國際代理，即係道地同Meko 的代理

你個名。。。。

拉

好似係

頂，柒咗，撈亂咗兩個brand
TVC太似

拉咩呀拉

好耐冇飲過 啱啱未睇po 之前突然間想飲就買咗支

收唔撚到77台

整返支蘋果綠茶先

多謝提供資訊

樓主發現到，佢地啲marketing 員工應該好欣慰

蜂蜜綠茶 made in Taiwan

解茶系列PRC

一路都係最鍾意飲道地蜂蜜綠茶
間唔中會飲下檸檬柑桔
之前出過一隻百香果唔知乜+椰果幾好飲 幾時會有

答謝道地唔係CCTVB賣廣告同支持77台，日日買一支飲先。

嗰隻傻西瓜汁真係好撚難飲

我愛烏龍茶

屌你正呀喂

自動響起由填海華把聲嚟講

即買

道地唔係一直有喺杜汶澤度賣廣告咩？

要繼續攪cctvb, 依個台害左無數華人

停咗，短期推廣嚟啫

而家冇咗

咁獅球嘜呢

道地唔係有姜b 代言咩
仲點會係藍呀?

其實一直兩邊都有落 唔係轉左去77

樓主出post前fc左先好難咩

開個post恥笑人最終俾人恥笑返

即刻買枝蘋果綠茶賀一賀佢

咁係咪姐係Telford係黃色？

獅球嘜即係吉野家代理合興

推 等確認先撐道地

狂賀

你開圖片一覽，睇完發生乜事再罰你推3次post

津路要罷?

推廣策略與政治立場無關

樓豬，道地之前已經落咗一排77台架喇！

不過呢個台一直冇人睇，唔怪你！

冇咗TVB咪即係有改動囉
標題字數有限唔洗講到咁複雜

以後星期日中午睇77

你咪恥笑我囉，我係恥笑緊TVB冇咗道地星期日影院

係咪要前個星期有TVB、上個星期去咗77台，無縫接軌，先可以叫轉？
咁你教我寫標題好冇？要簡而精喎

樓主冇問題 唔洗理個D 野

總之TVB 正賤種死全家落地獄全家仆街死就好

陣間去買返支先

買番支茶先

冇留意
笑九死

Tui

本身都已經成日買 做得好啊道地 希望佢地mktg會見到

可以瘋狂飲 道地蘋果綠茶啦

道地烏龍茶

道地好多都係支那製 睇清楚先好買

買一箱以示支持

即刻買一箱解綠茶先
要俾商家佬見到
順民意得民心 利益可以更加大

一陣專登落街買返枝

77台個道地韓日精選有咗好耐架喇喎
6 月前已經有

佢唔係停咗sponsor杜生個台？

agger播舊片都好過播埋依家d合拍片

11.2 維園見

11.24 留港投票

[推上熱門] 唔想再失去任何一個手足

我愛道地
即刻落樓入返兩箱！

多謝安慰

飲無糖

追故模式

買多d道地

我想拉埋道地落水

不過算啦，保持中立啦

好多細舖全蜂蜜 唔入蘋果
完全諗唔明

明明蘋果係最最最最好飲

其實維他蘋果綠茶好飲啲
p.s. 維他停咗TVB廣告四星期

呢個問題啫係
檸檬茶

維他VS陽光咁

利申陽光fans

咁仲爆唔爆買佢呀

tvb

大牌子，多買/不罷買都夠
爆買留比地區小店

我明你原意呀

但道地本身就唔係個個星期都會落sponsor落去星期日影院

2/11 見

推 買爆佢

轉推廣渠道不代表政治立場

係啊，所以無謂借呢單嘢搞大
不過覺得值得支持嘅就買啦

我哋抵制團隊嘅敵人設定係TVB
打TVB即係幫緊手足
要鼓勵品牌多啲去77、99台賣廣告

正呀，即刻入兩箱綠茶先

抵我咁愛飲蜂蜜綠

依家大肆宣傳，佢再喺TVB出現就仆街了

btw 拉post做乜...我哋經營抵制TVB行動好辛苦

都係 咁幫你推返

要買道地產品

道地啲茶大6造

不過代言人係咪仲係填海華

ppp

好波

唔係喇

...

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

LG 電視 d 反應遲鈍到呢

烏龍茶

飲佢老母

鍾意飲佢隻蜂蜜6茶

勁喎

除非佢完全唔再落廣告
如果唔係都唔駛旨意我會再飲

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

【最強黃色經濟 Part2】仲講私有化政府?

尚未成功

沒有暴徒 只有姜濤！

水炮以備不時之需

pish

冠名贊助深宵總是餓果個節目嫁

應該合約好短，節目冠名贊助轉過幾次

真定假？
真就陣間去買支茶飲下

心心

田海冇做代言了

真

有線特登請李臻回巢夾係黃永個節目中間，已經明想做乜